[突發］賣旗撞到個痴線婆

今朝起身番工.落去食個早餐.有個帶埋細路賣旗既呀婆.問都唔問一野貼咗落黎.
未訓醒反應唔切 呆咗1秒之後同佢講.你咁都得 我都諗住拎銀包出黎入番個5蚊落去
可能佢都知自己做錯 話唔洗.雞咁腳走咗

無屈你錢都痴線

咁係咪要拳打腳踢樓主先叫痴線？

佢可能見我黑哂面啦.但我都準備死死氣地拎個銀包出黎

共 融

以為係你賣旗

宜家呃錢手法又升級咗

你on9? 你主動貼你仲比錢佢?
做開奴隸做開狗??

賣同買都唔撚識分

對唔住.係我標題打錯咗
受害人係我

真係義工而間野又正當既咪比1蚊，5毫子，唔要可以直接reject